[I/A] puzzle and dragons撚狗大師山本大介(266)

會

1

如果情彩隊
可唔可以 情彩, 阿頓, 木大罪龍, 雙雷狼龍
雷狼龍繼吸無效盾武? 定係用番 情彩, 阿頓, 木大罪, 寧寧, 雷狼龍咁樣好D?

山本雞係彩

硬係覺得唔會落雷狼龍 你冇正月水魔女？

無呀 MH 差嵐龍, 霸龍, 有無更好選擇

一隻金雷公就夠喇放寧寧解禁消？

OK, 我落隻寧寧落去
武裝通常用咩?
我宜家用緊閪笛, 大罪龍破無效KEY

繼返解禁消囉

無火英請問有無其他替代品

舊水魔女本體/武裝常唔常用
定係倉務員居多
諗緊進唔進武裝黎用下

有冥赤想玩

Lm被撚

留名

清理左個fd list 想蕉fd子
100 345 830
另外，分身想蕉火，木勇fd
332 784 605

換唔換嵐龍好

雄火龍個武仲廢過大怪鳥武

lm

數到5隻重覆 換得

抵換?

你留咁多金雷公都冇用㗎啦

下個pool印花

你mh 印花有4隻多
唔換既話 平時用唔到
加隻零龍咪得

得mh用到
點下個pool

下個mh pool

次次打menoa 火勇都走火，On9

求換聖湖乙女希石

連炒5場路西法

咁樣OK嗎

有時真係好閪下

諗諗吓6151可以取代天照 繼破屬吸

股票黨又出動

Sor

點解唔用padhelper ？
Cap 張圖慢慢諗慢慢試，試到6秒半內做到先出手
手殘多1 秒都未死

愛咗上火勇但次次磨十幾round都未話唔攰

好耐未試過咁悶 刷完光暗頭之後
成個禮拜 上線打石 完

愛咗 上火勇 磨十幾round 都未攰

好彩抄到隊 我都加入咗獅子仔嘅大家庭

抄左邊隊

機械人 霸龍 貿易商 琴音
4帽2爪

聽日砌下 好似唔齊

爭邊隻 d帽?

用緊呢隊100%光屬減傷
刷修羅基本上無敵，最難係路西法
尾關開轉屬100%過硬的

Boss遇木屬果隻點搞

兩turn殺掛

琴音無帽得兩頂 爪可以再抽

入天照囉

想問火勇霸龍潛覺食乜?
同埋咁樣繼啱唔啱？
利申只有一爪一帽

樓上都幾型

sb d 角色咁撚靚
點解唔係出係pad

諗住天照繼火邪鍵 一陣再執下

block柒ed

知名五毛認輸師

呢隊霸龍係入咩位？

天照

邊番工邊轉珠
賺咁多五毛邊有得輸

出合作咪得囉

SB係玩儲囡囡

希石用咩隊刷好

乜而家火勇隊已經玩到唔落貿易商落斬龍？

越玩越順，兩拳ko暗boss

應該係
小試牛刀
第一關真係好難儲技變身 好易走火

Ching想請教你潛覺配置

火勇真係幾順

左至右排：1體力殺4防坐｜2機殺2防坐｜3機殺2防坐｜1機殺4防坐｜2大回復4防坐，隊友食1惡魔殺4防坐

想知其實係咪單純賭十幾層撞唔到吸傷機械人 一撞就磨佢十幾turn?

18層木果隻？我繼上杉武回turn快，正常磨幾下跳起然後開獅子拉一橫搞掂

同埋尾王用橫定貫打王?

一橫夠了...橫仲大力過貫我覺得最好可以拉大L橫，咁樣有枝豆可以跌啲combo珠落嚟

正常獅子同霸龍會去到頂傷

Oh咁不了 都係稻姬+貿易商打得最快

如果無琴音
火機械人繼暗龍刀可以落天照貿易商
打boss應該都係兩拳
會唔會磨少d

各有各玩法

我都諗緊點可以再快d 宜家貿易商+稻姬大約15-17分鐘
試過稻姬轉霸龍 但效果又唔係特別好 有d位我平時唔夠珠5-6c照過既位又變到過唔到

入霸龍好處多個輸出位，但頭round大火力好易走火，往往搞到要係第3round磨到變身不過獅子頭尾減傷招技又好用，係勇者入面係最穩果隻

火勇

多個位打輸出呢樣我都諗咗好耐 但其實都有邊一層係頭尾搞唔掂要靠佢打dam

尾關木boss，我得2turn屬吸，把心一橫直接allin 2round殺佢

唉屌齊曬隊員 中水勇光勇 就係無火勇 命運矣！

Ching, 獅子頭尾減傷招技 姐係點唔明
同埋我想請教埋, 我第一關走火未變到身, 去第3關又會好易天降走火到根性被殺.....點搞

唔好刷

I mean獅子隊長同主動技好用第一關你試下開斬龍睇下秒唔秒到中間水果隻，試下用一串火加combo試下水溫先，唔得既開琴音拖turn再試。ok既就打剩其中一隻慢慢磨磨到變身就ok ga na

點刷呀 入面有幾隻識轉leader

真 變身前最磨得既勇者

用海魔女鳩磨
最仆街係唔跌

諗到個組法
火勇（帽）
霸龍（電視）
斬龍（神滅爪）
琴音（火暗匙）
稻姬（奮進人/帽）
火勇（帽）
第6層開神滅
第12層電視
第18層電視
第21層火暗匙+神滅兩回合殺
得唔得？

傻左咩

冇話唔得嫁 預咗最壞情況要磨姐

貿易琴音稻姬咪又係兩rd殺

水隊可唔可以做到火勇果隻拉橫呢
好似拉橫大力好多

無稻姬 無機械人, 可以點玩

霸龍 斬龍

難d 無loop技同埋無武器係多橫排+枝豆

諗起上個禮拜啲人狂課抽光勇暗勇都覺得慘

其實課4個必中包咪算lol

邊隻代到機械人

屌你老味,今日先得閒打希石關
難打果兩隻唔撚跌咁打黎把撚?

所以打完一次攞石算

又點慘法呀

機械人難民組法

真係做野唔用腦,出d咁既關99體d野唔係必跌

撚狗咁撚 仲要99體

都係水魔女格硬拉3粒水
不過武器剩係得水著暗魔女用得
可能用槍騎繼藍眼白龍
或者用奧丁會好d

要2揀1我會揀霸龍

打完奧丁之子 唔跌就更加

發現唔見左火隊核心寵

霸龍仲勁

已經放置左

機械人難民有救了

放置抽蛋驚黎

成部mh 十幾抽 全金
部機出咁多次出咁多次
最威都係抽到隻角龍同金雷公
其他7星都未見過
我連關都無打

慘 你啲7星喺晒我度

屌你大介

火勇仲搞到火龍人貿易商失業

之前唔知邊個巴打課10pack抽龍人
依家會唔會已經棄左驚

龍人我追左3 4pack先抽中 我相信仲有出場機會

啱啱2抽中煌黑龍同斬龍

可能下個月就到火勇失業

我仲諗緊係咪應該換隻嵐龍

我最想要呢隻 第一次出台時已經想要 覺得靚

大介幾時失業

件武裝可長期使用

有機械人 雙黑百合 無火勇
想換隻冥赤返黎玩

金獅子/大怪鳥仲難抽過七星

岩岩先知原來裡修有7星龍粒希石

邊有咁快出到新鬥技場丫

出現率超低
我打咗百幾場 出得一粒

如果無限用黑幣換 我應該換晒5粒

終於進到青龍,果時無打進得一隻

十幾場出一

山本老母比狗屌呀 mh仲有冇強化呀

冇啦 過幾日都出新合作料

可以再等下次 山本話會再有架

山本話下次個buff而家拎咗出嚟 意思即係下次冇得buff囉

點解？

執完隊火勇就過左係幾穩

原來出面FGO 已經第7XX個POST堅定流

舊登PAD推左5千幾

Search 標題慢慢碌咪知真唔真

9年喇

低人氣中老年人轉珠遊戲有2百幾個post 已經偷笑

當年無課中學雞 玩到而家出嚟做野 每個月可以課5 6pack

唔準你抵毁大介寶寶既人氣轉珠game

分身tune好隊野
打到滿意時間

好撚後悔當初冇換山本武

121679947
求大量w武裝情彩 同s+武裝海魔女

你地咁有心機玩兩個ac

真唯有而家繼兩把爪

6pack先至3萬羊 食5 6餐飯都冇左而家武肺少左出街食飯=多左錢課金

情彩使唔使落4心+隊員？

唔使

No la
本身都訓撚住回幾千萬

木王兩turn爆發爆佢唔死咩？

霸龍差唔多勁

其實應該夠力不過想要+珠

有冇ching試過

冇3倍buff wor
冇3cd 6粒火

冇機械人

有第二個itunes ac?

呢個組法最大鑊係打惡魔個到
可能要水龍刀先得
不過mh機應該救到冇機械人既玩家

我之前又係咁課完港版課唔到日版
之後打俾香港iTunes support -> 再轉去印度support -> 再轉去backend IT 先搞掂

代用咋

有得換我覺得已經好好

睇酷奇果段片
15層兩橫8c已經全收

係呀 港版一個 日版一個

前後出左4粒

我試過用日版ac down
用返日版個ac先課到
你可以試下call客服睇吓幫你搞

霸龍可以啪粒惡KILL 我平時1橫就得
本身2機KILL尾關都21億 有個潛覺位空左出黎

Call香港客服 同佢講個日本ac課唔到金？

照計係咁做 我未試過 你照直講應該ok

如果遇暗君子係咪一定要開爆發

咁砌得唔得 有冇咩要改
無山本武

Ok thank you 試試先

一日5場真係極限,再多會想嘔

放多兩頂帽

贏到第一關都贏架啦無霸龍/稻姬咩

得一頂

稻姬係咪換火龍女個位？

想問吓依層要點打

冇盾一拳打撚死佢 好似係

頭5turn 留枝豆同火珠

係呀

差好遠喎大佬
頂稻姬就得

留火帽招技 / 換番天照 / 靠自己轉珠技術頂5 TURN

火勇睇呢段片跟立ち回り幾好

無盾,開火勇>機械人秒

下面講左啦 代用咋

冇絕劍

大L火橫加com打唔打得死

夠8C就得,不過我保險都係開埋機械人,廢事炒車

暗L姐係buff黑龍？

玩一個AC先辛苦
2個AC啲素材可以換黎換去 二協又用少一半體
有啲勁隊長其中一邊抽到就得 Eg 睡魔 雲魔

又出返7*6 我用返光暗魔女唔好

新fes限

新限玩L

咁撚淫 技都未睇就決定要課爆了

黑龍fd 子

新フェス限モンスターの実装時期等の詳細は、後日改めて発表しますのでもう少々お待ちください。#パズドラ

黑龍突破天際

我唔會搭黑龍囉

孔雀王
印度神嘅fes限

玩L又3個9筒

7x6解決黑龍問題
似係特登出嚟配黑龍

呢隻勁D 用火做L都得
唔使9+5成個ON9咁

現環境7x6冇意義
應該就快出新關谷L

個名叫破毒 隊長無毒無效

新限黑龍九倍回另外想問下L係咪疊唔到九筒

76 都唔易有9+5啦

新限搭黑龍
3血324攻9回雙輕減

不過7x6比狗轉

諗起要拉直心+L+9筒就興奮

我15隻7星 都冇黑龍喎

又撚狗

你要9+5不嬲要開技
光魔女要拉貫9粒都經常要開技啦
重點係解決黑龍6x5版面限制

你夾黑龍逼住要做暗L
又冇追打點玩

打壓完7x6 又出新7x6隊長
山本想點撚樣

係時候出新競技場

換囉 再唔係就抽新限 睇死山本又出新關撚狗

隻野又畫得幾靚

新降臨就有份

唔要貴撚到

76轉心直不了

( 冇黑龍

用到76 不如用返遊戲

巴打心水清

仲未過到裏列界嘅我 7X6不了
仲要無黑龍 不了

對比玩all might 雲魔女打裡修羅嘅經驗
一樣要拉心直追打, 但其實得一兩關要追
爆發一樣要拉9宮格+光L 先夠傷 (用滑鬼頭貫)
如果血線夠頂boss 發嬲拳
應該都玩得過

咪臭係 你睇下粒大罪蛋幾咁吸引

冇武裝

其實想76翻生
出超暗暗無效咪搞掂

用7x6 我用返allmight 雲魔女唔好

要用7*6打修羅
玩返光勇火勇海魔女好過
用5*6係對自己手指嘅基本尊重

即刻出個兩L武裝畀你點睇

隻嘢唔會廢 但係7x6真係俾狗轉
早嗰排轉咗好多場allmight雲魔已經唔想再轉

係咁打壓7x6依家又出7x6隊長

潛覺drop抗有防廢 防毒（猛毒）
咁一定有防炸彈 防超暗暗
睇幾時合適時機出

防咩炸彈 炸彈唔係廢咩

我估佢話防炸彈drop？

炸彈drop 唔make sense
drop 一粒落黎=必爆 點玩

我都係9up下姐

L + 九筒
想點撚樣呀

重有心直

山本又話會有大家好期待嘅合作嘅 去左邊

之前唔係解包已經有炸彈drop咩
同埋佢可以set到好低rate 同埋超短turn
到時又可以推廣無天降技做對策gimmick
或者出防炸彈drop潛覺

變身後會唔會冇咗76

唔會不嬲7*6係入完場就得

WTF
Lv9對面開無效盾五色破防唔work嘅咩？
一入場破到粒波10%
之後粒波開盾 點知六色都破唔到
再打過都係咁
之後裝咗50萬連射射粒波
第二層蓋亞破到
第三層代行開盾又破唔到

但限 攻體type

回鍋乞FD

ID: 116,620,924

隻新限又玩野

聽到己經唔想玩

垃圾
求鞭屍

唔係垃圾

大介係講道理的
出左無天降技 仲有天降章
你唔用係你問題

7x6 9筒加L 山本你條7頭皮轉撚埋我果份

個名叫破毒
隊長技唔係毒無效
咁似滅龍魔導士

唔破都唔緊要 連食毒加攻都無

邊拎到無天降章啊

30個冠

3個都成問題

依家d寵下下都兩三個type
容乜易組

五色破防點破無效盾
post你隊野上黎睇下

0個

九筒 L 加心直 你轉埋我果份

仲諗住隻城之內有得威下 原來唔啱type

山本真係痴撚線

有無天降同drop 1粒炸彈無衝突
一樣係得一粒炸彈係場上

可能唔係黑龍呢

連登吹淡

咁佢隊長技改返做5粒珠啦

得16倍 仲要冇回冇追打 點用

點諗到新出既寵比大半年前出既光魔女仲差

光魔女玩7*6 攻type 仲好過佢

打修羅唔要追打

咁打修羅用16倍隊冇橫/拉L?

新限配置上係冇乜問題
但點解唔係木屬

76咪出左鏡魔女

我唔係話破無效盾呀
我係話對面開無效盾我五色都破唔到防
A隊繼木邪鍵俾光

黑龍招技都2L
轉埋9筒都係轉多4粒珠輕鬆啦

唔撚知 燈定先冇得輸 肯定垃圾黎 總之唔抽

火L 城之內

強推黑龍?

錯type

你講得岩
但80%人係太廢轉唔撚掂
第二關轉全版根本唔難

過唔過到路西法唔係重點 重點係唔想轉7*6 好撚攰 轉得耐 啲珠又細粒

會唔會係Mario?好似近排話35週年

龍珠都傾唔掂分紅老任點傾

Mario 本身都唔差嘅 但感覺放落pad度會變米奇老味2世

半澤直樹合作

反正山本期待開老餅野，唔通佢真係會出鬼滅咩順便燈定先

同pad Gold自家合作活動開催！

真 呢個有機 大介有讚好睇

一定唔會係鬼滅
千祈唔好係鬼滅，最撚憎鬼滅

對鬼滅冇興趣 就算出都係睇強度抽

日本嗰邊都大把人鍾意唔通山本會mon連登post咩

都未上修

過氣啦

你會唔會開左蛙吹技先轉
佢一轉會變左木屬
你唔夠5色破唔到防

萬聖節

就出劇場版 依個機會好大啊

如果有得抽 想要無一郎

俾你估到就唔係on9山本啦

上修完都用唔到嫁啦,點會唔迫人抽新野

如果有得抽
我全都要

不過去到劇場版 應該當動畫進度 唔會出晒全部角色抽 可能都係五小強加炎柱咁

新幹線2.0

我剩係要無一郎上半身就滿足 加戀柱

4隻 又繼續做大炮隊

都夠啦 d出過下場果班全部5星
炭仔彌豆子6星
炎柱無慘7星

我英之後繼續撚狗

一隻L 一隻U

見到都唔開胃

同神抄之塔合作算啦 垃圾山本

就算強度而論出新野都好過等fsn復刻，你望下mh就知舊角冇乜大機會跑出，雖然我都好想佢快啲出fate

JoJo

屌你老母你望下隻金閃閃 再望下隻鏖魔 就知道食得屎

應該正解了
巴打摩擦力強
咁啱對面開無效盾都減咗秒
所以我開咗蛙吹解
冇留意得返一個水位

山本鍾意老餅嘢
烙印戰士

不過我都會照換金閃閃淨返佢未有

你開完pass比對面咪得

咁咪要復刻先出得齊角色

我真係好鐘意仙魔大戰、WORST同埋新幹線架
大介寶寶我JJ插沙求下你快d伏刻

真點黑色劍士

唔復刻加大個pool點引你班友抽

worst啱啱出完
應該冇咁快

仙魔大戰同新幹線啦

男主角畀人屌屎眼 呢啲咁黑暗嘅漫畫 唔適合pad冚家歡嘅風格

神羅萬象啦

fsn咪又係照出

SAO又唔復刻

我幾鍾意神羅果啲粗線條畫風

Fsn都冇屌屎眼 中出咋嘛

sanrio啦

自從我玩返都冇見佢復刻 所以我個倉係一隻都冇

呢隻大爆死
但當年任豚話好玩

又可以抽melody隻臭閪

我隻木魔女都雪起左好耐

新合作喎⋯⋯

呢到多唔多人有30 up
利申 得幾個

女性向既我想要sanx

我每個月都唔識自動續月卡
手動搞完又冇左今日個關卡

大把啦呢度。。。

好靚仔啊山本P快點伏刻

出咗啦，桐人未係黑色劍士

撚狗啊嘛

121679947
求大量W武裝情彩

明明出鬼滅賺硬
大介條柒頭係要鬥氣唔合作
明明照copy我英
柱放7星
三位主角加細妹6星焗人抽根本fat fat
珠皮實大把人課

等復刻出新野比我換
有三隻火6星坐緊貨
勁廢

有我妻就夠

你係咪唔記得咗山本係弱智架

都係覺得光勇岩轉d
呢隊第一關變到身
俾d 耐性係希石關儲返威嚇同破吸（如果之前係木機械人）根本係全對應

好似話gungho係分紅到食得比其他game多
所以要傾得耐
ms個d營收係高但好多都分左俾個ip

如果鬼滅出
鑽蛋
蘇察炭
大波妹
無慘
水柱
虫柱？

動畫係咪得咁多

唔出防闇珠覺醒就咪撚叫人玩7x6啦山本
仲有轉修羅第2層又係on9

爛尾糞作收檔啦

復刻完無耐咋喎

換左神滅都冇快到

無慘最終形態不知幾型

佢除咗仲做過啲咩

屌你張圖有條藍線我以為我Mon虧左

唔小心hi到

無慘地城boss算啦
反而上三可以做抽蛋寵

蟲蟲走哂全身既洞

下五可能都係鑽

冇 R痕姐

6星 冇得換

個新fes 限pool 9成火水魔女都冇

第一次出新寵嘅pool通常都唔會好抵

咁抽中其他寵個rate會唔會大咗 想要返隻阿頓

有冇神滅都係17/18分一場

復刻返拉打算啦
Zero two

想要猶格 火機

等左好耐

應該11 12月左右復刻

呃one

呢隻都好型

有冇人水月讀/冰咒龍可以加我分身ac 未過修羅
161812489

1. 老任
2. marvel
3. 鬼滅
4. 高達
5. 龍珠超

仲有冇

你要二技咩 加左

pokemon, 數碼暴龍, 火影, one piece, JoJo, slam dunk

火影op垃圾
一石不投

其實我都唔知係咪通常蘋果刀？

同埋想問係要夠幾多血？

暫時最想係jojo
丫屌 講錯 垃圾jojo狗都唔屌 山本你夠薑咪傾合作囉

Jojo7部咁撚多 點出角色抽啊出合作我切柒

Pkm課爆

同女神一樣
出堆主角就算

dio 招技係咪3秒CTW

認真，神羅萬象出返既話我會抽少少

美好世界
智障女神

太少角色
除左主角3個冇乜人識

不如StarWars 夠老餅

和真都係主角
出隻魅魔

米老味合作得，Star Wars唔係無機會

嚇撚死-.-

幾時復刻hxh
搞搞堆倉管

復刻DC Batman

5緊要

情彩得一隻阿頓 夠唔夠過異型boss悠格？

堆垃圾都係繼續係垃圾堆啦

真係穩到癲 尾王撞水就三拳 撞其他我諗都係兩拳搞掂

係第一層易走火殺撚哂

fate呢？

咁黑人要係大獎 如果唔係BLM山本
到時佢死得仲慘

新限變到黑龍成最大嬴家

勇者咁穩你仲會唔會轉隊

我見正聯都合作到
StarWars日本都好出名啦

Yoga冇無效盾打全隊點會唔夠

竟有此事

都話7*6畀狗轉

玩得多大波妹都會想玩下長腿姐姐嘅
渣足一世大波都會悶啦

最弊係你玩緊果件又大波又長腿、樣又索呢

火勇,當佢仔又得女又得

成日係王關走火打落10%樓下 一橫+幾多C先可以穩打走根性

咁我玩檸檬狐狸算
唔知點解我覺得佢食落會係檸檬味

同問

又係屬吸覺醒

下用7com打就得 照計打兩拳就可以拉橫收頭

屬吸覺醒依個真係好撚on9
山本冇撚玩過pad就躝啦

贏親修羅都係出屬吸

橫+7C兩下打死咁樣?

睇你有幾多火珠 係冇左根性先至拉火橫 一路都係用7com磨血

岩岩跌左粒毒 你果粒去左我到

毒而家都唔太需要 要最多反而係防換隊長

10%樓下應該講緊尾2未變身之前？

係 22關冇走火問題

咁威嚇都解到啦

有時我琴音頂帽可以跳起 都係一個方法 不過控火力完全唔難

天降

冇拉橫 你天降都唔會走火啦 要跌幾多串火先夠

有冇巴打有司令玩鏖魔武

終於打到場16分幾

4串火 10C UP 岩岩好破根 好似係

照轉對面光屬打
無分別

無花嫁落兩隻貂蟬得唔得

求過lv9

冇擺威嚇 威嚇得初頭琴音變身個野

定我應該將火魔女帽飛去俾琴音用

點配先會走火
我尾2個層拉大L都唔會走
隊野太細力？

可以, 砌夠100%減傷就得, 潛覺自己計夠100%
大盾7%
潛覺細盾2.5%

想問呢隊咁砌有無解lock覺醒？
如果第17關撞天降lock珠點搞

21樓,機貿稻天拉一橫火8-9c,都會打到隻boss岩岩好去到25%左右既位
如果你地用琴音就可能會打到根性出事

有試過 唯有係希石關磨一陣 唔會死

咁好慢wo

係啊 不過就算有解lock 佢個轉轉轉都一樣煩

有無人奴緊mon亨個人仔

開機械人拉火橫咪會 或者太多com火

屌你天降兩串火 直接round1屌死左隻水

Round22直接屌死隻水先至講啦

要天降幾多串光 仲要減左2000攻

轉左佢做木屬就可能得

斬龍可以頂貿易商？
12層儲到破吸傷就得？

我試咗幾場 唔明換黎做乜鳩
你話霸龍稻姬各有長短都有得講吓 呢隻完全唔知換黎做乜鳩 搞到要係撚咁磨又解唔到鎖珠

????貿易商唔係稻姬wo

我知 斬龍頂貿易商呀嘛 咪on9唔知為乜囉

輸出應該好過貿易商下話話曬都兩7兩機殺

星知又要儲 木機又要儲 好麻煩

無機械人完美版面拉左大L加3排心2排廢珠都打唔死金牛座果1%
明明睇酷奇唔駛buff都打到

已經落左稻姬霸龍琴音同情人節火龍女

真係trade off黎
唔落貿易商攻高d,但一遇星機神同木機真係磨到天荒地老

要輸出黎做乜鳩姐 都比頭尾/機械人/霸龍稻姬秒撚晒啦
大不了尾關要打多1-2turn囉
屌但係我入斬龍既話要磨多好撚好撚多turn喎

你落貿易商 點會係要佢輸出啊
係為佢招技夠短先落

要多隻攻有乜野用呀... 有咩值得要你磨多幾十turn黎換打多隻輸出呀....

我諗14分應該係我同呢隊既極限 不能再快了

有時撞木機都唔想儲返招破吸直沖入王關算
1/5 撞到當你贏

有L解鎖有心直 咁勁嘅輔助寵 要換係有代價

唔知邊條天才發現火勇其實係隱性橫排隊長之後就衝左上一線

姐係冇得執
成隊緊死左

斬龍救唔番架啦

用斬龍得 咁用condom+伊麗沙白武都得啦

用分身打希石俾自己用都幾抵
仲有粒天使

新手想問下裏列界第10層先制+cd 封覺醒嗰隻點打？

唔好用7x6

用7x6就封

裏列第十層唔係濃姬咩

用7x6 就硬磨

個層根本逼死7x6

所以先話打壓7X6

搵到好嘢緊係要開心share

其實唔橫排都係一線。。。

最緊要有枝豆
十粒+2-3c 好好用

巴打我無宙斯武光夠可唔可以add你

有料未 好撚悶

想問下呢隊要係邊關轉屬？

列界隻暗天on9架？咁撚多先制玩閪
利申：輕鬆play玩家

修羅幻界

一拳打撚死佢啦

火勇好似唔橫排都好勁 有個fd冇火魔女帽但有幾隻新火魔女 堆加珠都勁到飛起

有冇人玩細帳仲有心機過大帳
細帳hea玩中曬想要嘅嘢
大帳課過金然後就冇然後

無機械人用龍人打咗幾場 諗住都ok
點知遇暗君子貫唔入 可以點打

大介快啲搞android 11 我要升啊屌

比心機加油大力d

第一關
第三關
尾關

中間層數你唔肯會唔會秒你就開，在希石層儲返，保證尾關彈起就得

下好輕鬆wo

第一關轉光屬幾安定

你地覆夠隻五毛未

發現用冰咒過唔到第六關根性，搞到要開冰咒技

有料未

我隻絲乃幾時先入得隊

宜家先買奧丁龍會唔會太遲

買黎做乜 Mp太多？

做情彩隊員
之前抽唔到懶惰

Mp真係太多

係枝豆隊長先岩

我嘅魔法石已經飢渴難耐

咪出左新限料俾你地囉

垃圾 唔抽啊 L字同7*6 兩樣都係畀狗轉嘅放埋一齊

分d比我 買防坐買到冇曬

Fsn喎

fate

FSN

巴打有冇潛覺參考

情彩咁多隊員 唔洗佢啦

留名睇金閃閃山本式上修 興奮到

士朗

24倍

士狗轉生779加枝豆

料

士郎加返上9個覺有無機上返一線?

土狼

要睇埋超覺醒先知

凜

依家咁睇,士郎勁D定火勇勁D?

又buff火勇

5星有究進幾多年無試過

火勇要變身 士狗冇減傷

變身角一定勁D

憤怒做隊員？

士狼都無盾

全隊塞晒冥赤龍

佢可以換走邊隻入火勇?

遠坂4心+

火暗
即係叫你換冥赤

但4血4回喎,個倍率仲要高到ON99

R姐都有究進

都係打手位 冇火機嘅代用

做比新限?

通脹啦 當年都係畀土狼推到 4 400 4

光勇夠4血4回
咪又係打光天要盾

我覺得火機既3R 增傷加一行火真係好難取代到,頂多換稻姬走

直接入4隻

14turn變9筒 太慢

反正士郎正常都唔用,有2隻直接轉曬做進化

重課大佬

我可以入兩隻士狗 3隻冥赤

係,用過就知機械人真係爽好多

睇下有冇黑櫻再算

土狼限火暗
冇+c
冇得loop技
9c先最大倍率
點比

做隊長輕鬆打垃圾關

妖怪手錶隻阿婆

隻屎狼仲唔係拎黎夾新限？

士郎好能型棍

打垃圾關用垃圾隊長都得

都係果句 L字7*6畀狗轉

玩pad本身就係狗啦
比山本撚到

牙介要推L字你班友又唔畀面 直接buff L覺1粒兩倍

冇人講凛可以入火光隊類似天照琴音定位？

Buff完我會考慮下做狗 重點係唔會buff

冇解覺

淨係主動技已經輸左啦

而家無盾既寵 真係半隻腳入咗凍倉 除非去到光勇咁 一拳一rd

如果照覺大sb我覺得可以一用

有得揀都係用天照琴音 燈定先

單係對腳已經嬴天照成條街

得佢實裝就可以砌隊 砌完玩返情彩

應該扭心L 定4心

真
大介自己打壓7x6, 而家7x6已經係地底泥

其實心L得海魔女隊先扭 唔知佢光火畀個心L想點
可能後尾會有新隊長要光/火屬 5心

而家隊長技起碼要有一樣先會有人考慮
+c / 追打 / 半減

玩pad都有五毛？

就算唔係打競技場 用5*6都做到嘅野 點解要玩7*6作賤自己

邊個係5毛？

金閃閃賤過地底泥

如果新究進跟返之前啲超覺咪好廢
希望係新超覺

冇啦冇啦

唔轉超覺有撚人用咩 轉生一定轉 我話嘅

入土為安啦

rin係究進。。應該唔會變
土郎係轉生，就有新一set

你覆果個

天照食2-3個大光盾
貂2-3個
花嫁1個
其他位食防坐

唔夠100%就分土散食埋落其他寵

話佢無+c, 火勇都係，枝豆解決
話佢無盾，光勇都係，帶盾就得
無追打，光火勇都係，都係top tier
唯有缺點都淨係廢主動技

認輸之父 逆向思維

凜係新究進
唔轉嘅話得封條揀

咁士狗唔使變身 直接拎隊長技就咁比較 冇得講

有其中一樣 同三樣都冇 已經有分別啦

陣間黑櫻T1夾士郎

山本彩做雞要點先有人考慮叫

睇打咩關啦 依家裏修3樣都無影響唔大
夠高倍就直鏟

同埋光火勇可以用佢地個優勢減低劣勢嘅影響
土狼係乜柒都冇
不過6石唔洗變身同30cd變身點都冇得比

等埋聽日啲料先再講不過我可以肯定金閃閃都係廢

收到風 土狼夾神父

要課了

其實以宜家山本個做野方式
舊嘅野係一定唔會有現今最勁嘅lv
所以要將就下都冇計

L 冇7x6 又話比狗轉
有7x6 又話7x6 邨狗轉

6星得隻SABER，唔該BUFF勁啲

最期待saber 山本咪撚亂搞

我得柒閃 應該冇得救

本身轉珠已經係比狗玩
要爭做邊隻係高級狗

通常本身最柒就會變最用得

上集死左啦師兄

唔撚buff得牙？

黑SABER 改到可以搭到暗勇就好啦.....

死左先可以重生

冇黑櫻?

暗勇唯一死角係駕駛員

#jable#lm1蚊Q

黑saber雜色喎

琴音有回復力個底高少少
有9筒有殺，主火屬
第一回合仲可以拖turn
一係天照一係琴音，凜有d唔湯唔水

法國山本都係M黎

隻凜改成咁 係唔係都加個L落去做乜

是

無解覺喎 13F要同佢玩遊戲

想玩士朗要點組

如果凜個轉火光珠變成解覺咪幾好

我覺得saber 會出武裝

火哥雷姆 完

留意返標題

次次山本想玩L都整到一舊屎咁

4隻冥赤龍

無換琴音真係蝕左
計埋威嚇4sb
落完修羅尾王輕鬆兩拳ko

仲有兩日

無buff血回 照塞

will be burn again

之前睇Twitter 閪女人有張圖 炎上耐性+ 好正

有對腳玩就夠 其他野由玩果個解決

L巔峰係咪得黑龍一段時間

依家覺得配音食一個覺醒好阻住哂

真 想毒啞佢

OK抽爆MON HUN先

話說L有邊隻打手？好似得龍樂士隻暗假鑽

斬龍 霸龍 戰軍神 貿易商

我反而想拉打都有配音

持有3隻SABER等俾山本撚

火好似冇
光暗都有少少

碇司令

反正仲有大介寶寶強化再撚

寧願佢抽蛋強化 投票都係撚狗

城之內

就係抽蛋比人屌所以先變投票 睇落好似公平啲

一陣撚狗式上修X3

3隻金閃

Berserker 有4粒L

山本：再嘈唔撚buff

想睇 快

有配音一定係開心d既
但依家呢個時勢比起岩岩出配音果陣
9覺醒都靚既角大有人在
依家變相有配音既先天輸一粒

我覺得配音其實唔應該佔一格覺醒
正如如張畫郁都唔駛佔一格

上次fate抽蛋buff咪幾好 得金閃閃冇得buff

上兩次出黑龍嗰陣就話用到姐

唔啱type

會上修究進！

今次fate 老西都唔抽

唔抽即係3pack

柒閃個隊長
7x6 無天降 覺醒柒

唔轉生唔知點救

以前出配音就係貪佢啲防鎖sb變大鎖同大sb，而家反而變諗縮數

但丁夾士朗好似唔錯

如果無黑櫻我就唔撚抽

黑百合

無盾真係要睇下點組
不過唔洗等變身短關應該幾舒服

對fate 無咩愛 佢出返富士見好過

唔得啦，士狼lock死火暗
隊員限制有d大

反而富士見我幾齊下

已經4倍回仲要黑百合做乜

可能黑櫻就係有盾嘅暗火屬追打

黑櫻7星玩L 其他冇得換

光勇今個月先開始用玩左十幾場都去唔到人地12分
係唔係轉珠太廢

又想創先例

14分鐘仲想點打得快又冇獎

我想要光劍士 抽左3pack 得隻水光同換中介

士郎可以入魔公爵,超轉生戰軍神,霸龍,全防

就係想佢無得換

仲有木魔搭老味
威左幾日

係 快啲del game

曲線話你知我有光勇刷得好快

eva 同星 咪又係得一隻新真嗣0波可以換
真係唔出奇

其實佢連住MH 出fate
除非整到好勁隊長技唔係真係唔想抽
淨係睇MH 三圍已經天花板
之後fate 仲要係5定6石機 預左會廢D
仲要因為有配音少招覺醒

諗起就覺得慘 我用黎贏左一次表列界就冇再用

隻新限張圖同技我都唔覺得有咩特別

唔望佢有大改
出個勁武裝我收貨了

配音覺醒真係好on9

武裝揀邊件好

武裝=金閃隻斷腳

金閃有無威過？

神5倍

漫畫好睇 但係結局似要個孫燒比我

當年話佢廢有大神串鳩我話打盃有用
我早排quit咗game 唔知中間佢有冇威過

無霸龍又無赤龍,準備做難民

連燈仔話廢 即是準備金閃上修勁到仆街

換咪得

士郎又限火暗又無盾
用返枝豆火勇唔好

法國我用光勇同火勇刷裏修

平均通關時間差唔多 是咪正常

正常 高手用乜都係快

未見到呢到啲人車尾燈

得一隻光勇隊員可以落咩

前提下無貂蟬、通型、亞絲娜、銀魂悟空裝個隻

大印無曬

屌凜豬咁廢

可以賣

莫非真係出光之美少女合作
真係出我會課齊成套

總之黎緊就FSN 唔知佢之前講係呢個定真係新合作

抽咪得囉 10石一抽 20% 基本上100石都抽齊晒啦

無

有冇人可以trade粒機械石川希石俾me
我未開圖要你地開

474417040

諗落士朗個玩法同光狗差唔多但光狗高廿格真係為玩而玩

狗仔頭尾可以+4c
士郎乜都冇要轉9c 10c?

新手一問 凜g入火勇有冇得諗

見唔見到山本彩對車頭燈

商家女 我覺得幾fit 雖則會0回同-手指

打喇叭同killer打邊關係最好
已經唔太記得了

好期待黑saber 點強化

咁你有d咩 乜都冇仲砌乜鬼

壓血隊強勢回龜

終於過到裏修

暗勇咪壓血

燈夠未

太屈唔計

得依啲睇住先

凜玩頭尾都唔錯
爆回加4com

睇埋超覺醒先

得1隻光狗可以點組都可以仲問 自己上YouTube 搵啦 大把片你參考

又硬食一條金剛棒

標準答案:抽多隻先講

個重點係我睇完啲片發覺無佢講嘅角
所以先問下有無替代製到

冇 建議你唔好砌 你砌完夠SB 變左身都玩唔到果種感覺

唉 得物無所用嘅感覺 真係難受 睇嚟未抽到阿頓之前
都仲卡係裏列

我得一隻暗勇都係放左喺度 冇砌過隊

打咁耐第一次跌七星龍

其實無咩用
七星龍變希石都唔駛進

3人異形

吹唔起啦呢隻垃圾

你光box咁淺
要格硬玩光勇不如玩光魔女搭allmight好過

終於出fate 我堆金閃閃
不如進化做櫻食淨個隻腳

山本真係狗屎黎
堆降臨寵下下升成幾十下
升完連普通合作金蛋實力都無

都算
而家仲撚狗咁大發慈悲俾你投票㨂上修邊隻

係囉
根本全部都要上修 唔明投乜撚野票

跟唔到就自己睇片諗下啦有乜好問
你唔自己諗點試得出個操作
點知隊野差d咩

你咪望下youtube d日本仔隊野有咩技 點對應個關卡
再睇下自己d寵做唔做到人地隊野個功能囉

驟眼睇我就覺得可以放棄

D降臨野,玩8年得幾隻會拎出黎用下(石川,醫女神,其他已經無印象有用過)
依家升都廢事,隻隻升幾十下,升完一世都用唔著
喇叭又多到用唔曬,真係要用先食喇叭升仲好

當年木宙都可以拎出嚟快刷 依家出嘅寵都真係小用
根本係出嚟迫你打希石 超轉生舊寵

呢樣又係煩,依家D新降臨勁濕鳩完全唔想打,但進化又要用

宙斯一線角黎

你喺前面 點會見到

打都打唔到 我就真係咩都見唔到

Hea hea地打 我火勇都要25分鐘

山本講乜春又係咩合作拖咁耐唔好意思 又唔可以提早預告咁？

弱智仔

山本話fate合作拖咗咁耐 個原因唔講得 所以對唔住

咁究竟有啲咩令佢興奮呢 到時出到嚟原來又得山本自己興奮就

因為fate電影未上所以唔開得合作

唔可以提早預告係因為對之前既合作唔公平
你一早講下星期有就冇人抽mh

你fgo自己個連動都停左
更何況其他驚

應該係指Fate Delay 勁耐
因為唔可以劇透HF3

士郎隊長技俾個+1c都冇

主動技咪有囉

個主動技咁長起碼加2C啦屌

咁畀返之前招技你

俾招好似葉既我唔得咩

暗勇點組

之前我英, 勇者揸得太盡
又修羅,裡修羅

而家 佢出咩都無咩feel

我屌你大介食左我粒潛

抵啦

打咗起碼過百場都未試過跌呢隻

呢粒我有80幾粒,都唔知有乜用
打完見到仲以為有BUG,CHECK返先知原來會跌粒咁既野

都跌過好幾次啦
呢粒野成日派，都派到變垃圾

冇機械人真係想哭

原來有啲咁嘅事

山本成日講話咩同top5 top10開會係咩意思？

搞pad咁耐以嚟top10咁high?

不過佢口吻俾人覺得佢係gungho地位唔高

幫9ho傾咗消費廳合作返嚟喎

乜野黎

想問下打裡修 冰咒龍食killer定防換隊長好？
好似食殺吸引到朋友用

清用開百度？

冰龍22倍會溢傷

Mh有冇話邊隻獵人要換？

有冇ching買咗fatehf前賣券
利申買咗c

買唔到

黑saber轉番單色要求未最好同暗勇主動被動差唔多

希望係加combo

幾點有料

有黑櫻未

pad 今時今日邊有溢傷
只有keep唔keep到容易打21億
去到轉3粒打21億先好講溢傷

仲有第二彈 我諗

課金係為左做歐洲人曬卡曬命 爽

轉左咁多年珠都0課緊
隊隊都有腳冇頭,有頭唔齊腳
齊頭齊腳就唔齊武裝
抽到奮進人之前都唔知有咩隊可以玩

年經post

必中包都唔課好辛苦

0課俠

夠膽你就出夏娜/魯魯修我課到破產
本身有驚爆危機嗰部機都想課
點知我抽到冇石好掘嗰陣比我抽到宗介

幾時有新合作

5石神up

係喎5石嚟

潛意識當咗係10石

5石

冇火機 pass

個神up陣容弱到

要試水溫啦

試下抽唔抽到啊頓都好 驚機率低咗

八婆講野

未

當抽印花又好似幾抵抽

我第一次見成個pool得一隻冇

嘩on9 我10石追偵探 宜家5石又有

冇隻想要

啲機率低好多啦

5石機率較低返 咪一樣

又真係第一次見個PICK UP係大部份都有

黑櫻呢

轉生進化無得變返武器？仲諗住進嗚上武

抽兩口中下伏先

金閃閃新進化？

冇可能 -hp係buff嚟

有料

5星勁，但蟲蟲
skin角？

仲有無？

八婆係咪小兒麻痺呀

八婆快手post埋佢 等緊炎上

快刷幾勁

佢TW 死咗?

點睇都係惡搞

5石神up咁我抽代幣換黑櫻可能仲抵

up張圖可以耐過up條片

蟲蟲

完

又有

直心SB

144？咩年代

黑櫻呀

1s+

196

張圖好J到

14倍

又30cd變身

係咪心直武裝大流行

要課爆了！！

0sb 30turn

6星14倍係咪cls

2cd system?

係囉30cd都唔俾sb

變身前一直磨

魔女遊戲復活？

換

點變身

知道唔係10石機所以隊長唔可以出太勁
變晒隊員向

大力到 7779再加兩個80血

四隻暗頭24sb

30cd 喎 點捱

反正遠坂凜都冇用有多拎去換算

D圖好J到

fsn6石呀on9

黑櫻武裝唯獨唔解覺醒

黑櫻算神隊員 但做隊長好難變身

夾遊戲

印象中都係4隻換一隻仲要唔係大印

塞晒暗頭都唔夠sb

好似係5細印換1

6石5細換1

Saber強化呢

換就算

佢唔洗即變都得嘅
但真係同遊戲幾夾

30cd太過份

同V夾得唔得

好彩升左4隻暗龜頭

變咗遊戲先應該磨到

又等聽日？

換櫻搞掂

強化料九成聽日啦

Saber冇強化？

聽日有新限
等你地抽晒先出最勁個幾隻d料

夾我英老師

都冇人抽

抽張圖番黎J就算

用櫻夾遊戲 我不如用V

V太細力

個個話唔抽 =個個抽爆
不過最後又係用返火勇打

神父係咪新6星黎

30CD叫人點玩打錯應該18CD

真係唔會抽邊個抽我笑邊個

18cd 7779打撚死人咩

櫻,V都係20倍

30cd

咁都要睇pool嫁
d垃圾pool你抽比我睇

8秒 不了

櫻遊戲變唔到身的

同火機綁埋一齊sgf應該有人抽

25都還可以 招主動技加得3粒 1.5攻 唔多抵玩

30CD我一貫做法都係二人協入場
火勇都係咁快速孌身

放夠4隻 每turn 開兩次技一橫輾壓

我覺得個pool其他7星仲吸引我抽個pool都唔係為抽佢

得3隻

黑櫻好正好勁

我係講幅圖好笑姐

用嚟夾遊戲係對應返修羅呢d打壓倍血嘅長關姐，大部分關都係夾v hea轉最爽

大家都30cd
火機械人勁成條街

佢都預左你要磨啦

唔覺

冥底=4+3=7
初號機+魔血=4+1+2=7
暗頭+火鍵=6+1+2=9
暗頭+碇綾=6+1+2=9
7+7+9+9=32
仲有3個武裝位
遊戲有埋破吸, 任繼

淨係張圖都輸幾千條街

暗頭繼嵐龍 9sb 冥底神7sb 暗頭繼魔血玉 9sb 遊戲繼SB 呢度已經26sb，仲有一隻隊員位可以揀其他4sb已經多30sb啦

準備攞啲金閃閃去換櫻
有預感上修完都係垃圾

就憑佢夾波仔抽爆

冇練暗頭唔洗玩

可能會上修多兩格潛覺呢

張圖正到

上修完呢度d人會轉風向
你睇下霸龍就知

仲未抽到冥底 睇下聽日部機有冇先

上次中得最多就閃閃
準備放曬佢

我都無，今日最後一日5石機有，諗緊好無抽

屌你老味咪能燈啦

抽平時嘅5石機真係好癲 唔好 建議抽sgf時搏誤中

已經有預感又會變成枝豆隊
全線暗魔女準備變武

垃圾櫻

邊個夠你燈

鬼叫櫻唔係處咩

我屌你老母臭閪山本你老母比蟲屌
咁撚多隻角係要出隻垃圾核突角
我抽一隻賣一隻呀屌你老母山本

心痛夜雁同櫻

2TURN 1.5倍轉珠+暗屬攻, 戇鳩?

唉 抽唔中嵐龍 係咪應該換一隻備用 又一隻30cd寵

無火勇嗰種技好難玩枝豆

全部洞都畀
蟲蟲

真

反正原本都玩暗橫

抽夠一隊，每turn開3隻咪有9粒

但櫻識加c, 駛咩玩枝豆

出蟲爺有乜問題 唔出佢仲有乜好出

跟到 不得了
仲可以落大罪條兩回破吸鎖匙

冇人講櫻張圖幾大波

點解呀伯唔係龜頭蟲

D料一出, 已經忘記哂MH點撚鳩你

關夜雁咩事，佢唔係fate zero咩

冥底 +3 係咩
暗頭係邊一隻

次次都係咁架啦
邊有人真係唔抽

MH 算9數啦

不嬲係咁 撚玩狗俾返粒糖就當冇事

玩3隻想點變身磨到幾時但想睇櫻艦隊

屌你老味金閃閃buff 呢

支那拼音

聽日 saber強化應該無咩好期待 差在仲有無新角

冥底技拖3turn, 大罪頭

寶石翁

出隻7星
所以6星冇得換

話唔定出隻道場全家幅俾你歎

咁就冇料了

Saber有暗勇喺度 都凶多吉少

希望大家真係唔好衝動課金

有乜好課依家啲隊都十幾分鐘過裏修
新出果啲野又唔吸引

30cd冇位放了

係
課少少3,4 pack好啦

櫻武勁到5解3抗

但係冇最重要既解覺醒

暗屬好似無機械打手？

冇解覺呢樣最致命嘅嘢

又係神up完先公佈強化 saber/金閃應該都有隻唔差嘅

因為全部都本身爆傷

死柄木

舊野有邊次buff得好

藍染其實都唔錯

saber應該有buff啦 始終icon
仲有一次情報 應該有隻新角 有隻新進化

之前cap底某位巴打講

連登文化，話唔抽=坐底幾pack

2個必中就課硬

想抽

要轉6粒打全體都幾難係第一關儲技

收到風蘑菇出聲要saber超絕強化

唔抽唔知時運高

可唔可以出呢隻rin

收番版權未

作品唔識分仲要連角色名都記錯，講心痛

投票上修俾返個解覺醒你

岩呀!

神父 單一個2 way 係咪撚狗
已經想像到以宅cy會屌爆呢個2way

咁樣未計武裝已經23

撚狗大師山本大介

大介用心良苦俾你增加火力

想抽多隻偵探 一張光一張火卡

真係咁組既話到你要回血就跪咗喺到

嵐龍武幫下手

有冇得好似海魔女咁玩

櫻張圖值1000分！

落兩隻 其他全放sb 好似都有啲惡搞

入兩隻靈央磿到變身

含淚走遊戲轉搭暗龍刀算 橫掂櫻靚技 又可以屈技豆

咁撚harsh 30turn先換個咁既主動技
望返海魔女真係差得遠

醫女神點都要落架啦唔係點磨